又有人助攻幫我地凝聚民意！

【引渡惡法】路透社引述香港高官 指北京不會容許林鄭下台

好波， 就比你睇下可以再多d人出黎

pish

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！